720製造民意，721製造衝突？

保皇黨整場運動沒有大規模動員（民建聯+中資），現在突然匆忙用短短幾天來籌備720集會

721,只開少量道路，不讓和理非入金鐘，使該地空曠區只有勇武抗爭者。

是要720製造民意，來為721大規模逮捕預備？

無論如何，人越多，大家越安全
721港島見